\section{Zusammenfassung}
Das Gamma-Spektrum von Eisen in Rhodium wurde gemessen und in Abbildung \ref{fig:spektrum} dargestellt.\\
Die Hyperfeinstrukturaufspaltung wurde mit einem Absorber aus natürlichem Eisen, der sich relativ zur Strahlungsquelle variable schnell bewegt gemessen: Die transmittierte Intensität in Abhängigkeit der Relativgeschwindigkeit wurde gemessen und in Abbildung \ref{fig:hyperfein} dargestellt. Mithilfe dieser Werte wurde die Isomerieverschiebung zwischen natürlichem Eisen und Eisen in Rhodium auf
\input{qasdad_out/81.tex}
